華維迪係無辜架

依家既疤咪一鳩樣咁廢

根本唔關戰術唔關華維迪事
你成堆波人腳又老又廢
淨係中前場正選嗰6個5個過30
基沙文都就29歲
成班老野踢閪咩

未搵到人接捧之前
場場都要靠上帝carry
根本邊個教邊個死
先唔講你後防又唔穩
成隊波無活力又老點踢啊

🤔

李城死全家啦連你老母

下游搬泥都輸

華維迪：李城關我撚事

個名似華迪 炒左12碼

華維迪：華迪踢法似我

盤古人類 戰術毒藥 坐視不理 坐以待斃

連google隊都輸

清燈到

？？